拍左拖可唔可以同異性出街

我以前鐘意過嘅女仔，我女朋友連我地食飯都唔俾

我係你條囡都唔俾你啦

最好唔好單獨出街，大家都驚帽事發生
將心比己，你都唔想對方單獨同異性出街

ok

點解唔得
一樣有性需要

你條女同前度出街食飯嘅話 你俾唔俾

你想出咪出囉 你咪又係想r閪屌

你係男既咪唔得囉

你會唔會太廢 仲好意思講比人知，我係係 搵個窿呢埋